有冇人覺得王宗堯好撚煩？

次次見親佢d新聞都係食女 冇其他話題
做戲又唔掂

狗公

想睇佢拍男男題材劇

因為佢唔出名 弱勢 就俾傳媒做神
其實都唔知邊到男神
同蘇麗珊其中一個舊仔一樣

酸到

同洗米華一樣咁撚煩
蘋果日日煲鳩佢地

以前型嘅

而家老左殘左，道友咁

乜柒都係酸
以後唔洗討論啦

酸乜鳩 ?

一係溝新女
一係出席民主活動之後講兩句

有
死猁狗

哩樣抵屌

成日覺得佢好多面油好污糟

絕對認同。。。。。。。。。

有乜好酸

民主果d都係出下鏡 呃下like姐
反而幾欣賞10優 起碼講d野有point

老是常出現

一直覺得民主男神只係佢包裝路線
出下鏡扮下支持黃絲就民主男神
唔知以為佢有份革命

之前拍哂廣告支持港鐵八達通，又話好好用又盛，有錢賺就擦哂鞋，班mk 港女又扮唔知，淨係識like 心心眼男神 ，早幾年八達通偷賣個人資料都未計完呀個筆數

支持下黃絲都好過班奶共偽人啦

以前係幾型棍嘅，紅左之後係懶型棍

人地好撚想上報咩，自己比錢叫啲狗仔跟佢？佢私人生活又關你事，食幾多女又關你事

垃圾猁王宗堯